export const datosFijos = {
	"nhits": 92,
	"parameters": {
		"dataset": "capacidad-hospitalaria",
		"timezone": "UTC",
		"rows": 50,
		"start": 0,
		"format": "json",
		"facet": ["fecha", "nombre_hospital", "institucion", "estatus_capacidad_hospitalaria", "estatus_capacidad_uci"]
	},
	"records": [{
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "955a9e7c94edbd44902652cc84e8b9475278e562",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Media",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.290598, -99.153838],
			"institucion": "SSA",
			"nombre_hospital": "INSTITUTO  NACIONAL DE CARDIOLOG\u00cdA IGNACIO CH\u00c1VEZ",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.153838, 19.290598]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "20123d4393ae39288c044f02ef46aa1c1f9bc528",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Media",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.343426, -99.027236],
			"institucion": "SEDESA",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL IZTAPALAPA",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.027236, 19.343426]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "cb8901ac21f1f6337cc355340dfc350e27e2ce3d",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.200951, -99.01121],
			"institucion": "SEDESA",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL MILPA ALTA",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.01121, 19.200951]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "895398e5b13da769baaee02640f9d630d0887d30",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Buena",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.424195, -99.115412],
			"institucion": "SEDESA",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL BALBUENA",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.115412, 19.424195]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "62119e7db035a3f574c5dbfee02c98b7b180959a",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.464865, -99.144859],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL DE INFECTOLOGIA 01 LA RAZA (CDMX NORTE)",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.144859, 19.464865]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "b77634a6f6cb3e21ffab6f6a36fcb40ad07fe97b",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.454776, -99.140007],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 27 (CDMX NORTE)",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.140007, 19.454776]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "580ceadd097de0c1bd74578afecd9e7c904f14bb",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.307964, -99.130677],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 32 (CDMX SUR)",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.130677, 19.307964]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "c3c84e7f1e8584f785d61e50a15dd7a496e5b7b7",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.309194, -99.129593],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL 02 (CDMX SUR) VILLA COAPA (COY.)",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.129593, 19.309194]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "9e7e6456f7d534b6876f2635fbed14b3567c626c",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.357566, -99.054269],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 47 (CDMX SUR) (IZP)",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.054269, 19.357566]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "a79e0cf4f85f5f469548af6713b3e4919aa8109f",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.403082, -99.089177],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "UNIDAD M\u00d3VIL TEMPORAL COVID",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.089177, 19.403082]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "0106bf7dab37fccd5a060a336f69b17c43e6c560",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.515133, -98.89145],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL REGIONAL 196",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.89145, 19.515133]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "985c0826c7cdc027061c22bd8f40d98bc8a20d2d",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.4703, -99.234208],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL REGIONAL 200",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.234208, 19.4703]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "632d634ecab53cc127eda8fa75060800126ca83c",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.515133, -98.89145],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 76 (XALOSTOC)",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.89145, 19.515133]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "c12971abd596dc4ec225b85aeeae078ed30574ca",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Media",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.363918, -98.995393],
			"institucion": "ISSSTE",
			"nombre_hospital": "HG JOSE MARIA MORELOS",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.995393, 19.363918]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "f4e5b27a75ef2fad5306dfeb4392f3500a4c4be1",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.394242, -99.194187],
			"institucion": "ISSSTE",
			"nombre_hospital": "HG DR FERNANDO QUIROZ",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.194187, 19.394242]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "5cb40f0663cfc94f22e1dd19d9a2ef6080059d3c",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.389472, -99.045019],
			"institucion": "ISSSTE",
			"nombre_hospital": "HG IGNACIO ZARAGOZA",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.045019, 19.389472]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "c4639daff4fa36b47a63fb0be5332537d314bc2e",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Media",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.358451, -99.172716],
			"institucion": "ISSSTE",
			"nombre_hospital": "HR LIC. ADOLFO L\u00d3PEZ MATEOS",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.172716, 19.358451]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "70f2507305af4ac2c2480990a5ff52eff65377f1",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.4394142, -99.2207869],
			"institucion": "SEDENA",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL MILITAR DE ESPCIALIDADES DE LA MUJER Y NEONATOLOG\u00cdA",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.2207869, 19.4394142]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "cb74eae6faf411096d6f04825396ff1f6f686446",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Sin dato",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.4150009, -99.1841019],
			"institucion": "SEDENA",
			"nombre_hospital": "UNIDAD OPERATIVA DE TERAPIA Y HOSPITALIZACI\u00d3N COVID-19, 22/O. BATALL\u00d3N DE POLIC\u00cdA MILITAR, EL CHIVATITO",
			"estatus_capacidad_uci": "Sin Dato"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.1841019, 19.4150009]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "e46f192e2aeed7fec94fe290a54a0359f4a1de66",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Sin dato",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.2646093, -99.1551676],
			"institucion": "SEDENA",
			"nombre_hospital": "UNIDAD OPERATIVA DE TERAPIA Y HOSPITALIZACI\u00d3N COVID-19, 81/O. BATALL\u00d3N DE INFANTER\u00cdA, TLALPAN",
			"estatus_capacidad_uci": "Sin Dato"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.1551676, 19.2646093]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "030104ac57aef2a7ebbe3034a80b05d5a781d00b",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.3240164, -99.1274213],
			"institucion": "SEMAR",
			"nombre_hospital": "CENTRO M\u00c9DICO NAVAL",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.1274213, 19.3240164]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "0d433a22459f3c348b7a4d0561a1a37ca9927617",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.3087458, -99.2209277],
			"institucion": "PEMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL CENTRAL SUR DE ALTA ESPECIALIDAD",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.2209277, 19.3087458]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "2025b3225938b39fe66e6d293178a3ef2596bcbb",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Buena",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.546322, -99.237491],
			"institucion": "EDOMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL ATIZAPAN DE ZARAGOZA \"DR. SALVADOR GONZALEZ HERREJ\u00d3N\"",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.237491, 19.546322]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "dc97c79c6f5fd816924e7ecbe01d294f4713af42",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Media",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.514412, -99.038087],
			"institucion": "EDOMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE ECATEPEC \"JOS\u00c9 MAR\u00cdA RODR\u00cdGUEZ\"",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.038087, 19.514412]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "3530d9d136070e007a51f37ded0c077f3565de65",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Media",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.419753, -98.97514],
			"institucion": "EDOMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE CHIMALHUACAN",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.97514, 19.419753]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "3a411f9dfa0f9973dd81cdfb7cdd49b33c05ff60",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Media",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.144883, -98.785072],
			"institucion": "EDOMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL AMECAMECA \"VALENTIN GOMEZ FARIAS\"",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.785072, 19.144883]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "aac4514429adbaab9eaf7f1150a8ba51dfae495e",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.732872, -98.769445],
			"institucion": "EDOMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE AXAPUSCO",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.769445, 19.732872]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "57dc764266e34867c95c977608700363a73288c6",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Media",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.481829, -99.135576],
			"institucion": "SSA",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL JUAREZ",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.135576, 19.481829]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "2d4c0d02c1d192b13e087ed3188f1bfc5acdb0be",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Buena",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.410839, -99.151941],
			"institucion": "SSA",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL INFANTIL DE M\u00c9XICO FEDERICO G\u00d3MEZ",
			"estatus_capacidad_uci": "Buena"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.151941, 19.410839]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "6c7928590f1e136846043be8b61e0e659ffc7507",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.318796, -98.855353],
			"institucion": "SSA",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL REGIONAL DE ALTA ESPECIALIDAD DE IXTAPALUCA",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.855353, 19.318796]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "9153eb8a807553b1e4b652564b59477b6e3ab049",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.39574, -99.161677],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL 01 (CDMX NORTE) LA RAZA",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.161677, 19.39574]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "d582b0895961fb618748abeedd7d6490ce8ac025",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.405495, -99.1122],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 2A (CDMX SUR)",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.1122, 19.405495]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "9e011467c42ad8c157017ab00e02f39860420f2a",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.398836, -99.116913],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 30 (CDMX SUR)",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.116913, 19.398836]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "e186e41110f716c74a10abbbf443b7a5a705be51",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.337137, -99.200142],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA C/MF 08 (CDMX SUR)",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.200142, 19.337137]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "8206c9da201dad4044bec87594819ed1b38540d5",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.742905, -98.972971],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 68 (TULPETLAC)",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.972971, 19.742905]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "b6182a6657406cb6396b31ed83b4f2c0d41a2c6b",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Sin dato",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.425795, -99.029987],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "CRIT NEZAHUALC\u00d3YOTL",
			"estatus_capacidad_uci": "Sin Dato"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.029987, 19.425795]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "4c2e012426c81fb729d1327db6e324f7e0018259",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.37272, -99.171205],
			"institucion": "ISSSTE",
			"nombre_hospital": "CENTRO MEDICO 20 DE NOVIEMBRE",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.171205, 19.37272]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "3c33f51a81a514e14bf4dd766586e1f06d91aa4a",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Media",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.468662, -99.234348],
			"institucion": "EDOMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE NAUCALPAN \"DR. MAXIMILIANO RUIZ CASTA\u00d1EDA\"",
			"estatus_capacidad_uci": "Buena"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.234348, 19.468662]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "4624ee80797b79530c79c58615c0e6ceb4802b8d",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.664586, -99.178557],
			"institucion": "EDOMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL CUAUTITLAN \"GRAL. JOSE VICENTE VILLADA\"",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.178557, 19.664586]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "5317c6279f5805878de576c0141475826cf760d3",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Buena",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.387963, -98.989442],
			"institucion": "EDOMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL NEZAHUALCOYOTL \"LA PERLA\"",
			"estatus_capacidad_uci": "Buena"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.989442, 19.387963]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "1f1cc4f3f6d452aea7e5eacb2a262180db5a96d5",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Media",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.318829, -98.855366],
			"institucion": "EDOMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE IXTAPALUCA \"PEDRO LOPEZ\"",
			"estatus_capacidad_uci": "Buena"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.855366, 19.318829]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "8d09e53aaf567aaac8eec6931955c97d4e88b904",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Buena",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.268265, -98.893965],
			"institucion": "EDOMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE CHALCO",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.893965, 19.268265]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "59f597323f8be66261969a97d8cd31343bc57960",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.514309, -98.87175],
			"institucion": "EDOMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL TEXCOCO \"GUADALUPE VICTORIA\" BICENTENARIO",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.87175, 19.514309]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "7f301f2fc8cd61b192f24e4b08ac7abe8c83c6a3",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.273775, -98.941609],
			"institucion": "EDOMEX",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL VALLE DE CHALCO \"DR. FERNANDO QUIROZ GUTIERREZ\"",
			"estatus_capacidad_uci": "Buena"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-98.941609, 19.273775]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "cfcc0a2d21fb5a36dd2dfe2fd84f84f85da1dd13",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Buena",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.307226, -99.065356],
			"institucion": "SEDESA",
			"nombre_hospital": "BELISARIO DOMINGUEZ",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.065356, 19.307226]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "1094923e8d04a88d1baaf6557a6248badaf8446c",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.361675, -99.224432],
			"institucion": "SEDESA",
			"nombre_hospital": "ENRIQUE CABRERA",
			"estatus_capacidad_uci": "Media"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.224432, 19.361675]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "2e4e1d46529a4c2c72fa70ddc4fc48e6081d3e5e",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.360313, -99.162275],
			"institucion": "SEDESA",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL XOCO",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.162275, 19.360313]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "175a08180b0616feb57718887feb28e367cb1e70",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Media",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.480079, -99.103353],
			"institucion": "SEDESA",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL VILLA",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.103353, 19.480079]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "ca7d466e385d1696e5d761e260392aac82be1681",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Media",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.466549, -99.145102],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL DE ESPECIALIDADES 01 CMN SIGLO XXI (CDMX SUR)",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.145102, 19.466549]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}, {
		"datasetid": "capacidad-hospitalaria",
		"recordid": "2d0e00a87219ebd77233b978bbf65ca9fa0b7fcb",
		"fields": {
			"estatus_capacidad_hospitalaria": "Cr\u00edtica",
			"fecha": "2021-01-17",
			"coordenadas": [19.395912, -99.16161],
			"institucion": "IMSS",
			"nombre_hospital": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 01 CARLOS MC GREGOR (CDMX SUR)",
			"estatus_capacidad_uci": "Cr\u00edtica"
		},
		"geometry": {
			"type": "Point",
			"coordinates": [-99.16161, 19.395912]
		},
		"record_timestamp": "2021-01-18T18:00:53.530000+00:00"
	}],
	"facet_groups": [{
		"facets": [{
			"count": 32,
			"path": "IMSS",
			"state": "displayed",
			"name": "IMSS"
		}, {
			"count": 16,
			"path": "EDOMEX",
			"state": "displayed",
			"name": "EDOMEX"
		}, {
			"count": 12,
			"path": "SEDESA",
			"state": "displayed",
			"name": "SEDESA"
		}, {
			"count": 11,
			"path": "SEDENA",
			"state": "displayed",
			"name": "SEDENA"
		}, {
			"count": 9,
			"path": "ISSSTE",
			"state": "displayed",
			"name": "ISSSTE"
		}, {
			"count": 9,
			"path": "SSA",
			"state": "displayed",
			"name": "SSA"
		}, {
			"count": 2,
			"path": "PEMEX",
			"state": "displayed",
			"name": "PEMEX"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "SEMAR",
			"state": "displayed",
			"name": "SEMAR"
		}],
		"name": "institucion"
	}, {
		"facets": [{
			"count": 92,
			"path": "2021",
			"state": "displayed",
			"name": "2021",
			"facets": [{
				"count": 92,
				"path": "2021/01",
				"state": "displayed",
				"name": "01",
				"facets": [{
					"count": 92,
					"path": "2021/01/17",
					"state": "refined",
					"name": "17"
				}]
			}]
		}],
		"name": "fecha"
	}, {
		"facets": [{
			"count": 1,
			"path": "ALTA ESPECIALIDAD DE ZUMPANGO",
			"state": "displayed",
			"name": "ALTA ESPECIALIDAD DE ZUMPANGO"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "BELISARIO DOMINGUEZ",
			"state": "displayed",
			"name": "BELISARIO DOMINGUEZ"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "CENTRO MEDICO 20 DE NOVIEMBRE",
			"state": "displayed",
			"name": "CENTRO MEDICO 20 DE NOVIEMBRE"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "CENTRO M\u00c9DICO NAVAL",
			"state": "displayed",
			"name": "CENTRO M\u00c9DICO NAVAL"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "CITIBANAMEX",
			"state": "displayed",
			"name": "CITIBANAMEX"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "CRIT IZTAPALAPA",
			"state": "displayed",
			"name": "CRIT IZTAPALAPA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "CRIT NEZAHUALC\u00d3YOTL",
			"state": "displayed",
			"name": "CRIT NEZAHUALC\u00d3YOTL"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "ENRIQUE CABRERA",
			"state": "displayed",
			"name": "ENRIQUE CABRERA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "GENERAL TLAHUAC",
			"state": "displayed",
			"name": "GENERAL TLAHUAC"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "H.M.Z. CAMPO MILITAR N1-A",
			"state": "displayed",
			"name": "H.M.Z. CAMPO MILITAR N1-A"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "H.M.Z. EL VERGEL IZTAPALAPA",
			"state": "displayed",
			"name": "H.M.Z. EL VERGEL IZTAPALAPA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "H.M.Z. SANTA MAR\u00cdA RAY\u00d3N",
			"state": "displayed",
			"name": "H.M.Z. SANTA MAR\u00cdA RAY\u00d3N"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HG DARIO FERNANDEZ FIERRO",
			"state": "displayed",
			"name": "HG DARIO FERNANDEZ FIERRO"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HG DR FERNANDO QUIROZ",
			"state": "displayed",
			"name": "HG DR FERNANDO QUIROZ"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HG IGNACIO ZARAGOZA",
			"state": "displayed",
			"name": "HG IGNACIO ZARAGOZA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HG JOSE MARIA MORELOS",
			"state": "displayed",
			"name": "HG JOSE MARIA MORELOS"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HG TACUBA",
			"state": "displayed",
			"name": "HG TACUBA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL CENTRAL MILITAR",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL CENTRAL MILITAR"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL CENTRAL NORTE",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL CENTRAL NORTE"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL CENTRAL SUR DE ALTA ESPECIALIDAD",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL CENTRAL SUR DE ALTA ESPECIALIDAD"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL DE ESPECIALIDADES 01 (CDMX NORTE) LA RAZA (AZC)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL DE ESPECIALIDADES 01 (CDMX NORTE) LA RAZA (AZC)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL DE ESPECIALIDADES 01 CMN SIGLO XXI (CDMX SUR)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL DE ESPECIALIDADES 01 CMN SIGLO XXI (CDMX SUR)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL DE INFECTOLOGIA 01 LA RAZA (CDMX NORTE)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL DE INFECTOLOGIA 01 LA RAZA (CDMX NORTE)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL DE PEDIATRIA 01 CMN SIGLO XXI (CDMX SUR)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL DE PEDIATRIA 01 CMN SIGLO XXI (CDMX SUR)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL 01 (CDMX NORTE) LA RAZA",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL 01 (CDMX NORTE) LA RAZA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL 02 (CDMX SUR) VILLA COAPA (COY.)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL 02 (CDMX SUR) VILLA COAPA (COY.)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL AJUSCO MEDIO",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL AJUSCO MEDIO"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL AMECAMECA \"VALENTIN GOMEZ FARIAS\"",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL AMECAMECA \"VALENTIN GOMEZ FARIAS\""
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL ATIZAPAN DE ZARAGOZA \"DR. SALVADOR GONZALEZ HERREJ\u00d3N\"",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL ATIZAPAN DE ZARAGOZA \"DR. SALVADOR GONZALEZ HERREJ\u00d3N\""
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL BALBUENA",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL BALBUENA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL CUAUTITLAN \"GRAL. JOSE VICENTE VILLADA\"",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL CUAUTITLAN \"GRAL. JOSE VICENTE VILLADA\""
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE AXAPUSCO",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE AXAPUSCO"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE CHALCO",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE CHALCO"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE CHIMALHUACAN",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE CHIMALHUACAN"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ECATEPEC \"JOS\u00c9 MAR\u00cdA RODR\u00cdGUEZ\"",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ECATEPEC \"JOS\u00c9 MAR\u00cdA RODR\u00cdGUEZ\""
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE IXTAPALUCA \"PEDRO LOPEZ\"",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE IXTAPALUCA \"PEDRO LOPEZ\""
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE M\u00c9XICO",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE M\u00c9XICO"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE NAUCALPAN \"DR. MAXIMILIANO RUIZ CASTA\u00d1EDA\"",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE NAUCALPAN \"DR. MAXIMILIANO RUIZ CASTA\u00d1EDA\""
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE NEZAHUALCOYOTL \"GUSTAVO BAZ PRADA\"",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE NEZAHUALCOYOTL \"GUSTAVO BAZ PRADA\""
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 01 CARLOS MC GREGOR (CDMX SUR)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 01 CARLOS MC GREGOR (CDMX SUR)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 194",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 194"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 197",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 197"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 1A PARQUE DE LOS VENADOS (CDMX SUR)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 1A PARQUE DE LOS VENADOS (CDMX SUR)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 24 (CDMX NORTE)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 24 (CDMX NORTE)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 27 (CDMX NORTE)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 27 (CDMX NORTE)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 2A (CDMX SUR)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 2A (CDMX SUR)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 30 (CDMX SUR)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 30 (CDMX SUR)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 32 (CDMX SUR)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 32 (CDMX SUR)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 47 (CDMX SUR) (IZP)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 47 (CDMX SUR) (IZP)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 53",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 53"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 57 (LA QUEBRADA)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 57 (LA QUEBRADA)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 58 (LAS MARGARITAS)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 58 (LAS MARGARITAS)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 68 (TULPETLAC)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 68 (TULPETLAC)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 71 (CHALCO)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 71 (CHALCO)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 76 (XALOSTOC)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 76 (XALOSTOC)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 98 (COACALCO)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA 98 (COACALCO)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA C/MF 08 (CDMX SUR)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA C/MF 08 (CDMX SUR)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA C/MF 29 (S. JUAN ARAG\u00d3N)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA C/MF 29 (S. JUAN ARAG\u00d3N)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA C/UMAA 48 (CDMX NORTE)",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DE ZONA C/UMAA 48 (CDMX NORTE)"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DR. MANUEL GEA GONZ\u00c1LEZ",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DR. MANUEL GEA GONZ\u00c1LEZ"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL DR. RUB\u00c9N LE\u00d1ERO",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL DR. RUB\u00c9N LE\u00d1ERO"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL ECATEPEC \"LAS AM\u00c9RICAS\"",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL ECATEPEC \"LAS AM\u00c9RICAS\""
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL IZTAPALAPA",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL IZTAPALAPA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL MILPA ALTA",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL MILPA ALTA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL NEZAHUALCOYOTL \"LA PERLA\"",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL NEZAHUALCOYOTL \"LA PERLA\""
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL REGIONAL 196",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL REGIONAL 196"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL REGIONAL 200",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL REGIONAL 200"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL REGIONAL 72",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL REGIONAL 72"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL TEXCOCO \"GUADALUPE VICTORIA\" BICENTENARIO",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL TEXCOCO \"GUADALUPE VICTORIA\" BICENTENARIO"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL VALLE DE CHALCO \"DR. FERNANDO QUIROZ GUTIERREZ\"",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL VALLE DE CHALCO \"DR. FERNANDO QUIROZ GUTIERREZ\""
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL VILLA",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL VILLA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL GENERAL XOCO",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL GENERAL XOCO"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL INFANTIL DE M\u00c9XICO FEDERICO G\u00d3MEZ",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL INFANTIL DE M\u00c9XICO FEDERICO G\u00d3MEZ"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL JUAREZ",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL JUAREZ"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL MILITAR DE ESPCIALIDADES DE LA MUJER Y NEONATOLOG\u00cdA",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL MILITAR DE ESPCIALIDADES DE LA MUJER Y NEONATOLOG\u00cdA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL MILITAR DE ZONA, TEMAMANTLA, EDO. DE M\u00c9XICO",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL MILITAR DE ZONA, TEMAMANTLA, EDO. DE M\u00c9XICO"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL REGIONAL DE ALTA ESPECIALIDAD DE IXTAPALUCA",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL REGIONAL DE ALTA ESPECIALIDAD DE IXTAPALUCA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL REGIONAL TLALNEPANTLA ISSEMYM",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL REGIONAL TLALNEPANTLA ISSEMYM"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HOSPITAL TEPEPAN",
			"state": "displayed",
			"name": "HOSPITAL TEPEPAN"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HR BICENTENARIO DE LA INDEPENDENCIA",
			"state": "displayed",
			"name": "HR BICENTENARIO DE LA INDEPENDENCIA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HR LIC. ADOLFO L\u00d3PEZ MATEOS",
			"state": "displayed",
			"name": "HR LIC. ADOLFO L\u00d3PEZ MATEOS"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "HR PRIMERO DE OCTUBRE",
			"state": "displayed",
			"name": "HR PRIMERO DE OCTUBRE"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "INER",
			"state": "displayed",
			"name": "INER"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "INSTITUTO  NACIONAL DE CARDIOLOG\u00cdA IGNACIO CH\u00c1VEZ",
			"state": "displayed",
			"name": "INSTITUTO  NACIONAL DE CARDIOLOG\u00cdA IGNACIO CH\u00c1VEZ"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "INSTITUTO NACIONAL DE NUTRICI\u00d3N",
			"state": "displayed",
			"name": "INSTITUTO NACIONAL DE NUTRICI\u00d3N"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "PEDIATRICO DE LA VILLA",
			"state": "displayed",
			"name": "PEDIATRICO DE LA VILLA"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "U.O.H. 6/O BATALL\u00d3N DE FUERZAS ESPECIALES",
			"state": "displayed",
			"name": "U.O.H. 6/O BATALL\u00d3N DE FUERZAS ESPECIALES"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "U.O.H. ALMOLOYA DE JU\u00c1REZ",
			"state": "displayed",
			"name": "U.O.H. ALMOLOYA DE JU\u00c1REZ"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "UNIDAD M\u00d3VIL TEMPORAL COVID",
			"state": "displayed",
			"name": "UNIDAD M\u00d3VIL TEMPORAL COVID"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "UNIDAD OPERATIVA DE HOSPITALIZACI\u00d3N COVID-19, 6/O. GRUPO DE MORTEROS 81 MM, CAMPO MILITAR NO. 1-A",
			"state": "displayed",
			"name": "UNIDAD OPERATIVA DE HOSPITALIZACI\u00d3N COVID-19, 6/O. GRUPO DE MORTEROS 81 MM, CAMPO MILITAR NO. 1-A"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "UNIDAD OPERATIVA DE TERAPIA Y HOSPITALIZACI\u00d3N COVID-19, 22/O. BATALL\u00d3N DE POLIC\u00cdA MILITAR, EL CHIVATITO",
			"state": "displayed",
			"name": "UNIDAD OPERATIVA DE TERAPIA Y HOSPITALIZACI\u00d3N COVID-19, 22/O. BATALL\u00d3N DE POLIC\u00cdA MILITAR, EL CHIVATITO"
		}, {
			"count": 1,
			"path": "UNIDAD OPERATIVA DE TERAPIA Y HOSPITALIZACI\u00d3N COVID-19, 81/O. BATALL\u00d3N DE INFANTER\u00cdA, TLALPAN",
			"state": "displayed",
			"name": "UNIDAD OPERATIVA DE TERAPIA Y HOSPITALIZACI\u00d3N COVID-19, 81/O. BATALL\u00d3N DE INFANTER\u00cdA, TLALPAN"
		}],
		"name": "nombre_hospital"
	}, {
		"facets": [{
			"count": 55,
			"path": "Cr\u00edtica",
			"state": "displayed",
			"name": "Cr\u00edtica"
		}, {
			"count": 17,
			"path": "Media",
			"state": "displayed",
			"name": "Media"
		}, {
			"count": 12,
			"path": "Buena",
			"state": "displayed",
			"name": "Buena"
		}, {
			"count": 8,
			"path": "Sin dato",
			"state": "displayed",
			"name": "Sin dato"
		}],
		"name": "estatus_capacidad_hospitalaria"
	}, {
		"facets": [{
			"count": 50,
			"path": "Cr\u00edtica",
			"state": "displayed",
			"name": "Cr\u00edtica"
		}, {
			"count": 24,
			"path": "Media",
			"state": "displayed",
			"name": "Media"
		}, {
			"count": 11,
			"path": "Sin Dato",
			"state": "displayed",
			"name": "Sin Dato"
		}, {
			"count": 7,
			"path": "Buena",
			"state": "displayed",
			"name": "Buena"
		}],
		"name": "estatus_capacidad_uci"
	}]
}